[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(115) 屌你老母安俊英

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
連登最討厭練習生選舉ROUND3—#6
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

溫馨提示：咪撚騎劫個post屌你老母

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

YES GOOD!
請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

會一直努力 絕對不放棄
- C9 裴珍映

Concept Evaluation
Oh Little Girl

Position Evaluation - Vocal
BTS - Spring Day

Cover Mission
BTS - Boy In Luv

第一次評價精彩表演
EXO - Growl

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第四份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬Oh Little Girl (콘셉트 평가)

♬Get Ugly (Dance)

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

‧

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13 ep:8 15

多謝每一個投過票俾智聖嘅人

Cover Evaluation 2PM - 十分滿分的一萬分

Position Evaluation I.O.I - Downpour(陣雨)

Concept Evaluation Nu Disco- Show Time

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

秒完Eye Contact

同死黨泰熊玩Hidden Box

歡迎各位加入拍手邪教吹水黨

請各位投智聖xi 尹智聖禮物票
而家已經第三階段有熊仔啦

智聖IG: @ji_dddong

世最可留名

豬仔黨第115次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

第一次順位最終排名
<10>
第二次順位最終排名
都係<10>

第二次公演(position評價)
Dance - Right Round
eye contact

「you spin my head
right round right round」

招牌ENDING

第一次公演(group battle)
(boys in luv 1組) eye contact
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第三份禮物 向第四份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

三秒枝棒我仲未整翻

有謙有謙有謙有謙有謙有謙

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

DOB時期已經驚為天人

次次直拍都J到出哂血

就算係變態都係靚仔嘅變態

奶呀奶

禮物
Level 1 clear

片:
Level 2 clear

片:
金髮
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

其實你由78爬到上嚟35已經好叻仔
希望你可以係呢次比賽入面學到嘅對你將來嘅路有幫助
希望你間公司有能力令你走花路

希望你下次喊係因為拎到大賞而喊

我要大奇蹟日呀

仲喺潮洲

其實我係懶

溫柔善良大哥哥
河•成•雲 하성운
HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

•Showtime•

——————————————————
去認證嘅暖心boy

逐張逐張係memo蓋印仔

——————————————————

河成雲加油！
你要知道你身邊有好多fans支持你
其他人唔揀你唔緊要 我要你

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

——————————————————

日夜C依加好串

關唔關你事呀🚬

盲粉：真．痴線OLG世界第一留名

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
熱烈祝賀vocal第一位
&&&&

Concept Evaluation - Oh Little Girl

[violet][b] 癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

幼稚園只剩低眼鏡佬一人作戰，請大家多多支持

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

順位發表 5位 感謝支持

英文學會見

無論發生咩事 連登英文學會會員永遠支持您

福豬留名

贏咗日夜絲拎到頭棒
友好友好

lm
睇上個post講mh睇到好心寒

狗都唔屌Rapper2 留名

好鍾意佢呢個shot

I love you girl

留名

閪面都一齊 真係fd
WINK鹿

呢個post屌唔屌得周學年條廢鳩

靚雍留名 要加油

唔屌得 好似一屌就會發表唔出+彈app
所以淨係可以俾正負皮發洩

得

感覺今集見到泫雅多過練習生

得定唔得

啱啱追返上個post
你地話mh有機心
不過我就覺得佢比較似世界仔
同埋其實上一季都有出現過類似情況
為左自己個part而揀另一組同part既人走
其實咁樣有乜出奇
我反而比較心痛jr
佢讓曬啲part俾奶佢地 自己唱最少 人地olg表演個陣佢個句讚美 睇眼神都知係出自真心
一個喺台上自己發光又可以令人發光既人 其實拎第一係值得
不過作為wb死忠 jr拎第一會為佢可惜既 不過我完全理解唔到點解奶會第二
韓妹我屌你老母

理性討論
感覺真係好個人意見 我自己feel到機心重多過世界仔

Spotify都有啦終於

P社個幾個練習生幾好

呀榮

得 不如應該有人屌番你
但我諗你戰力夠強

咁睇下你點睇既姐
即係好似豬仔之前爭c 我覺得完全無乜問題 但有人就覺得佢衰

睇到你衝去攬住文福我喊左出黎
雖然你老 但我都咁中意你嫁

Mh今鋪真係幫唔落

你攞豬嚟比 冇撚野呀

同一個話題loop到厭
J返鹿仔先

唔係exol都戰力強架
呢度個彬巴先惡

咁個人觀感姐
無惡意

岩岩睇完中字
河成雲排名組內最低 其實被foul都唔奇呀
上得呢啲淘汰節目 都係為自己嫁啦 又唔係黎識朋友
點解呢個post咁多人因為咁而憎旼？
真心想問 唔係fans 係101先識NU'EST

自慶祝跳舞鹿

就係唔鍾意啲人咁自私為自己 咁又點

最快練好成隻舞 教埋人點跳
倒頭來比班反骨仔踢走
因為係淘汰節目所以忘因負義都得？

好想睇佢直拍 跳果陣好似全程都keep住笑 好想睇

作為準對手我都覺你戰力夠強
應該同呢到個彬巴有得揮

咁正常既
其實佢已經好過一啲爭唔到C就黑面 叫到隊長喊又話唔明做乜9喊既仆街

唔知下次排名入場又會有咩動作

多謝通知 已dl

佢咬唇

咪撚玩啦 我點夠exol打
會死架

手足識貨
到時一齊J

金在煥反骨仔

係唔奇
不過佢仆街我屌佢都唔奇

唔知你講乜撚
反正mh真係好有機心

依排做咩

是日炸雞脾(街買)

唔好嘈交
一齊睇番D開心野

嗱就冇憎佢
純粹覺得佢嘅做法仆街

好多人正皮佢

我講緊上一季朴詩妍
我而家都仲記得
睇完佢之後就真係覺得爭c黑面同踢人走就真係濕濕碎

佢真心應該去olg

認撚住你班黑豬仔嘅仆街仔

豬鹿友好

駁唔到

agger

同強交換 完美

推mh jr嘅好依家衝啦 遲啲無機會㗎啦

我都覺

你睇吓 個po又有負皮啦

海仁唉

佢係never個陣講過想展現相反既concept
我估佢想去olg
但olg夠人調唔到過去

um.....邊到都唔想見到強
今集mnet德政正係將強搞到wfc

既然你話係睇排名 咁點解一早唔揀賴入去 直接跟排名揀人啦 聽講英文排第五嫁喎 又踢佢？ 佑鎮呢？佢排尾二嫁喎

pish

如果強係打開.............

我都係咁諗
mnet囉 搵班韓妹鳩揀concept俾佢地

咁你係最低吖嘛bro
No cry bro

你咁講就得一個解釋 因為SS2圍爐
做咩要逼佢地認

olg真喺唔知強有唱過歌

對唔住 我唔應該講交換
冇人想要強

佢三次都著晒啲黑白衫 想睇佢著啲色彩繽紛啲嘅衫 好想佢去olg到笑到甜

3.X秒
35人入面最少

佢好似唱左2句 完全隱形左

好似得4秒

明白哂 唔逐個覆啦
可能我代入左NU'EST個處境
同埋明白現實世界係要仆街啲為自己
對比踢出組呢單真係冇感

麻糬咁可愛 你地ss2唔要我要

拿 紅字呢句係唔正確既
佢地係認咗因為分pt而foul
唔係名次低 (即係唔關人氣事 係因為唔想朋友搶咗自己風頭)

咁你講曬
有啲更仆街嘅事=件事唔仆街

goodest logic
邏輯大師

ren 眼鏡 鹿 真係投得好夾
WB好百變 我覺得有幾首都啱 唔計套麥當勞衫都幾好
孝子少咗樂華味 冇扮得意扮得太overrrrrrr 咪幾好
世雲原本覺得會唔夾 點知出奇地啱

豬仔都好啱佢地style

咁我屌佢都唔係好仆街姐

攞晒著數啦 頂多咪比你班冇票嘅人屌幾句

我覺得WB 好岩OLG
但佢本人本身係咪唔想要依首

其實不如stop左呢個話題
討論下邊個下星期仲生存仲好啦

手足 奶汗啦

我唔知SS2佢地有冇諗過
就算最後咁好彩俾佢地五個出晒道
出道組都仲有其他六個人
未出道就玩小圈子圍爐取暖
自成一格
成隊野仲點夾?

有練習生小圈子就有飯圈小圈子
我自己都係SS2飯
但覺得成個飯圈好似惡勢力咁
五個人捆綁埋一齊
其他人都係非我族類
問心而家SS2嘅排名堆埋一齊有幾多團票心知肚明
1 pick之後班fans仲可以咁玩?
算鳩數把啦

好似係
雖然佢個樣好襯首歌

我都覺得olg嗰種繽紛活潑最啱佢
打開真係啱Dan白虎嗰種sexy真男人

我都覺WB啱 但唔止呢首啱
佢好似想要ikyk多啲

佢嗰陣睇到係olg個樣好迷惘

入左ikyk 命運會否改變

不過我覺得WB勁在咩style都carry到
迷惘完就好快OLG上身
彬巴上身發脾氣又得 得咗

姐係其實係觀點問題
我覺得為自己係人之常情 你地覺得係仆街
咁都冇謂再講 因為已經唔關單野事 點講都冇結論

注意 我冇講過話唔屌得佢仆街
只係睇完中字睇左幾頁post
r哂頭想問下咩事姐

河旻浩都係人之常情
我都想屌西

拿 咁睇
究竟佢地當呢個performance係一個手段令自己拎得更多票
定係佢地有尊重過呢個performance 係想搵一part岩自己發揮嘅 令呢個performance做得最好 而去maximize成gp嘅成果呢?
真人show嘅大家都係想睇前者睇下你地班仆街點爭
但係如果真係當想出隊team 我會想後者既人出道多D囉

師奶雍 收藏

頭先都好想剪呢幕gif 勁得意

又開始loop

原本完咗嘅 今個po又開始

以為上個post loop完點知今個post又loop番

字幕組應該計埋之前嗰一票

其實都講到攰

牙彬：鬧夠了

可以同wb食蛋糕喇

唉 完啦好嗎

好攰 我咁認真做咩
反正東漢都入唔到

其實p社入唔入11依個話題真係每幾個post loop一次
完啦好嗎

我都係去翻上wb身
玩下門

心痛門

你loop話題我loop圖

傻雍 真係好得意

有冇貓奴

有

都係推返傻雍算

喂 你咁樣會嚇死人㗎愛美

得閒R痕好過

正

唔問得貓奴 咁有冇祈福黨

屌 未load到圖幾驚又係得得r lin

老翁

十年的等待

幾時見過我po bam圖

富2代入股mnet到時見邊個都得啦

唔屌人 繼續推仔

深夜推翁
真係好鍾意呢張

練習時間長又年紀大? 問過阿叔未?

我同班老師一樣
睇住你進步真係好開心
你話今次舞台做得好就會有自信
見到你好爭氣拎第五 希望你會有自信啦
再唔係我日日喺你面前讚你都得㗎
C9快啲搵多啲高汁練習生同鹿出道啦

貼下朋友和雍

雍雍唔想見到你唔開心 你一定要笑住落去

我睇到呢到都好嬲，明明河成雲最勤力練好隻舞先，就算爭唔到c位都唔會放棄狀態跳舞，反而仲俾心機學好隻舞,到頭來個個都要foul 佢，死攬奶 希望河成雲入到11啦。

傻雍

每天愛你多一些

真係好鍾意雍講野個tone

死圖 係我問題定點

其實雍雍都喺帶正能量比101 成日特登做啲搞笑on9野

+1

好有型既on9仔

其實最後一次評價係點操作⋯⋯
上一季係就咁表演完首Crush就無下文

上季真心好on9
開頭以為兩組對決 贏咗有加乘
點知原來係兩隊分上下部分大合唱就算
今季應該會轉掛
Mnet屎忽痕係咁改

順毛好得意 好似海狗

貼下毒撚 以後身體健健康康

好心你廿幾歲人.jpg 召喚

想佢改到個評價唔係wfc
但今季mnet傾向將原有賽制改衰

文福晚安

唔好淨睇圖 J返片啦大家

覺得雞都好好 係為大局既人 好果斷放棄center

打開組之所以會第一
其中一點係佢地個個都係想個舞台好睇

全組都係以大局為重嘅真男人

係 快啲離開cube喇，唷囉咗第一真係實至名歸 相比never，真係團結好多

全組無自私精

我覺得把聲勁唔似雍其實 好似man左好多咁

佢真係瘦左好多 同埋係呢場真係痴撚線

加密真係好難
有冇人可以教我

求教學

惺惺相惜先係真朋友

冇冇人 有有人

[member]咁咪得囉 [member]

有咩咁特別 睇開呢個post都睇慣咗
嗱 曲線要講明

好鍾意睇呢吓

有睇開其實真係睇慣左呢啲
平心靜氣講 有咩唔係獨一無二

真朋友 vocal鹿仔一個投眼鏡

覺得鹿真心欣賞眼鏡唱歌
當然 世雲都好
佢地組都好兩難

後尾投sub1 投俾鹿應該有少少同情票
始終佢唱開 要轉少啲line都慘

點都好 睇到佢地成組感情咁好我都好開心
世雲都話佢地呢組感情好好

不過作為olg打手都要講句
慶祝生日擺幕後花絮就夠
本放播返練習錄音啦屌mnet老母

想知st點解會有音源

現場收音啦肯定

你又loop 陣間又有人衝出嚟柒點算

真心難求

毒撚好可愛呀 超級毒

一句講哂 我愛dandan

四點黨俾啲聲嚟聽下

Aye!!!!!

圖都冇張

啲聲夠唔夠勁 ？

喵！！

我愛你

本尊留名

早晨

真名上網冇人信

改名麻糬算啦你

我好努力做返大家都愛嘅彬子 唔好咁多嗲

又到咗深夜鳩推時間

金在漢笑得真係好好睇

有病睇醫生

I love you too

5點黨

趁人少少貼下大陸

雍原來手指都咁撚正

MMO三寶concept投票：
泰熊 - 打開 / 二佬、在漢 - Never

原推話 只有泰熊想到了MMO

大佬 橙
不過st組有上台表演過咩

改名啦

嗰陣見到紅色箱 個個以為二佬投st 點知數返其實係never嚟 在漢st嗰陣仲要係拎王大陸手幅 (應該누너예嗰陣fd咗)

痴線，大家唔駛瞓架

等你有得霸名

天光了

係

我中午瞓左，所以移家仲好精神

改得太多次改唔到 之後想改做河成雲一米八都唔得

你想改通知我 想霸名

咁尹龍彬點算

搵聾賓接手
或者開多個ac

牙彬要正式放棄牙彬喇
以後變惡霸牙雲

我都係講下 堅決不當負心漢

因為你根本霸唔到名

係我不屑去霸

唉 唔想佢foul

交更

前面提到mama
由2012到2021年都會響香港搞㗎啦

Apple Music上架啦

見你提有用嘢唔笑你潮洲仔啦

日以繼夜Loop又𤓓咗

Lm留名

屌mnet 老母

聽ikyk真係要戴耳機，入面啲細節,bass同鼓點好正

金泰東 覺得佢今次入唔到了
做c都無咩鏡頭
希望佢會走花路

領舞

係咪有人要改名呀

搵人改咗名先

以後叫麻糬巴

阿仔留名

左邊嗰個？

唔好出洗白組棒ok?

加咗柒架d蛀牙未？

好撚仆街喎

留意前面先係重點ok？
啊仔依張個感覺好似東明

冇圖 有請比我

ren個傻仔繼續扮兔仔做兔子隊隊長

負皮係我俾嘅

因為好乖

mnet我屌你老母

歡送依兩個

東腎又係冇鏡頭

洗白組拉票時間
李宇鎮 丁丁

高田健太 柒架

]
[
真•Be mine team 2

真•春日組

請多多支持 洗白組

牙彬果4個block有3個同1個人黎

彬巴啲核彈級襲擊

lm

世最可

上次都有講下10代20代30代啲數據 唔知mnet會唔會講下2pick邊對cp最多cp票

諗多左

Samuel 上呀

而家小組音源都咁好，出左道一定可以音源銷量兩收
然後解散後就從山頂跌返落谷底

[img]
[/img]

為咗文福同三秒先睇
宜家兩個都收咗皮

又揀情台

我之前係做功課悶 求其係mytv開d野黎聽 先開始睇produce101 s1先發覺咁好睇d歌又咁好聽 最鍾意金度廷同請夏
見佢第二季係男版原本無乜興趣 之後係youtube禁左入雍雍that what i like

糖果般的練習生

點都好 唔後悔

正評

無錯

李海仁唔係有劇播緊咩？

你係咪有夾開band

等直拍的日子

我想快啲有直拍睇

貼下水聲

never開始係唔錯
但唔好loop,聽多兩次就悶
Showtime真係煩歌

Showtime 我已經loop到覺得係世界第一

Showtime好正 lalalalalala

世界第一組

Showtime聽返音源覺得唔嘈
係有啲位tune到把聲勁怪咁
I love you girl

(用Twitter app先睇到) 㩒入埋張相睇 下次應該全黑

g持
我都loop到好聽咗 lalalalalalala

得我一個loop oh little girl同열어줘?

其實首首都有loop

其實係sad 你d fd俾人foul哂 但係你一個留得低
會有內疚感

佢同live好唔同，仲未接受到

唷囉咗要睇埋隻舞先得 齋聽歌就好似少咁啲嘢咁

佢重要係練得最短時間個個
幾大嘅內疚感 仔呀

一聽到首歌段片就係個腦到loop

我個腦都成日播住lalalalalala 同every time every where

好聽還好聽 但係我唔想聽到得得把聲呀呀呀

得幾秒姐

Loop Oh Little Girl嘅呢邊

Yo 有同好
世雲開頭簡直無敵 眼鏡飯都係禁講

叫水聲教吓佢 屌搵唔返水聲gif

鹿飯都表示而家咁好完美

無wuli安完全無違和
睇多幾次先發現少左個

依首歌真係好甜

屌你老母

好啱佢地六個

Ikyk同唷囉咗好好loop
反而覺得never 句i love you 太煩太嘈

Loop ikyk

後面得三秒一個興奮

見你話ikyk啲bass同鼓點好正 你係咪有夾開band

好鍾意呢組有互相扶持嘅感覺

我真係最驚佢會咁諗 第一次foul人佢同樹櫴個內疚樣 第二次foul埋樹櫴佢第一下嗰啲反應微表情呃唔到人㗎 上台都唔望前面鏡頭掛住望樹櫴 點解幼稚園會學生會咁善良
一定要一齊出道呀 係一齊呀

冇，不過睇band時會自動focus喺鼓佬度

oh yes good

下次同大家一齊重逢再微笑

有聲圖
배

同步咗

好耐冇見 睇住你最新嘅舊飯拍先

好掛住，等唔到

成日睇到佢地喺後台間房咁細 覺得好似無冷氣透唔到氣咁

冇人想知

標題：showtime尹智聖的粉絲們生氣（不滿）的理由
pann熱帖鏈接
在第一輪評價時，原本位置是主唱可以把歌曲唱的很好的程度。
為了小組引入河成雲後，讓步出了自己的part。就像說的那樣 可以讓人心情好的人還會有誰，擔任和聲的(rapper2)的rap都不像是rap，副歌part真的太少了...
但是在這像幹旱(智聖part很少)一樣的情況下，在去過現場的人們中，很多持有center是尹智聖或金Samuel的兩種不同意見。
幾乎都靠邊站了，做的有多麽的好了以致大家寫的是center。
但是一張都沒抓拍好。
showtime這組本身差別就非常大，別的組都錄音時展示出了基本的東西，連個人練習生也全都展示了。甚至連隱藏攝像機拍的生日派對和展示的別的組所屬社練習的場面也有，showtime組連紅參都沒出來。
再加上直到比賽前一天的淩晨12點為止，都在富平接受認知度測試，也沒有好好的做好保鏢工作把孩子們放置在外。其他孩子因為現場好管制就能通過唱歌跳舞來表現自己。而尹智聖因為現場不好管制，就說“不能太靠近 會受傷的 拜托..真的很抱歉”就只做了智聖式鼓掌就走了。
尹智聖因為那些不像話的爭議，受到各種各樣的指責和苦難也為了小組讓步還笑著的樣子真是讓人心疼且讓人冒火。
請給這麽好的人 尹智聖投票吧！

話智聖係center D人都唔知有咩居心
仲有Mnet下集再唔播認知度測試真係屌佢到上天花版

附上link一條

潮洲仔呢啲時候又咁update

佢對住用陳就唔係潮洲仔

佢係副主席嚟

我不嬲都係潮流教主

打完出黎有無面紅

典蟹要甘對禾

olg眼鏡每次整心心好大力合埋眼都好得意

岩岩係韓國機場聽到有餐廳播showtime 好感動
showtime七個要走花路

七個就不了 五個啦
不過今次黑少得丁一次

係咪知自己wink唔到所以直接合埋眼

一開始試聽幾首 覺得olg最好聽個chorus
依家聽聽下都係覺得好好聽

丁丁喺ST真係神隱咗
尋日聽音源聽到佢嗰句
仲起勢諗乜水 呢組有人咁嘅聲咩

一齊加入olg打手行列

女人聲都唔認得 渣ga

打手
本身打開吧一開始音源好過olg
依家高過打開吧啦
真係好好loop

唔係唔認得把聲屬於邊個
係唔覺得呢組有人把聲係咁
即係⋯⋯唔發覺佢都係呢組

open都好loop
但olg仲正

彬巴又呃正皮

牙糬呃正皮

被消失的得丁

Olg副歌好夢幻

一開始試聽最期待打開吧同never
但論最好loop真係olg 其他兩首有舞台嘅視覺效果先好loop 齋聽我覺得olg
olg打手行列

넌 내가 지킨다
一齊等佢地守護各位

試聽個陣已經覺得olg勁好聽

中肯打手表示olg同ikyk都好loop

NEVER最好聽

我宣佈而家係OLG打手打飛機時間

IKYN 越聽越上腦,開頭個幾句假音
好想河成雲係NEVER阿

同埋一聽就覺得啱鹿 眼鏡
我認我一開始覺得世雲唔啱

ikyk打手在此
고고씽: 잘 모르겠어~

呀甩RAP真係進步左好多

呢個承認
不過咪撚話佢似邊個邊個

重自信好多

Olg st

係好咗 但太遲先肯的起心肝

agger 聖光可以老懷安慰

cut唔走強 冇得世界第一

阿強套衫好柒

龍國被打臉

之前揀歌真係剩係記得oh little girl依段副歌 記得有人話眼鏡唱依首會冧死女 極之同意 等直拍j到癲

agree
個人又積極啲 一開始係咁咪好囉 雖然都係唔值而家呢個排名

兜巴星

首歌變左she

一齊等直拍

一將功成萬骨枯

你真係

有人負皮我 點解淨係負皮
因為爻吾刂？

兔仔黨新成員

屌同彬一樣衫呀 福彬

遲咗添
olg打手

孝子好多頭皮

屌 ikyk真係好撚高汁

最高汁當然係ikyk

Girl I know you know

6人olg正皮

唔洗睇stage都可以loop到末日嘅歌
好撚正

我覺得ikyk 假音後面嘅'戶污戶'好正

呢啲位
成首歌都好順耳

你老味 睇埋歌詞
好正呀媽呀

歌詞真係冧到爆
아닌 척해도 girl I know you know
나만 보잖아 girl I know you know

베베베베베

咁佢係跳得柒喎

真心想問點解周學年人氣咁高?

好撚得意啊

點解我會睇得出係邊個

幾時先星期二呀

同問
係咪咁 唔係好記得

ikyk同好 不過成組都係下位圈 可能得返兩集見到佢地

新人想問問絲打們點睇周學年 呢度都幾多人鍾意佢 佢人氣咁勁嘅原因係？

即係我係真心問囉

痴線我又冇話乜嘢佢一黎就屌老母喎

笑死 個個都記得

屌 原來係你

我都未覆 咁快接哂

我睇左1排錯就無睇

如果可以比外國人投又可以防止刷票方法
3秒冇死
仆街韓妹

係囉 唔留返個位俾我

刷先多票WOR

有無daniel飯相認 man又我cute又我 好正

又背書

根本就google左

你依家喺邊個出口

銅鑼灣A出口等

銅鑼灣等

到咗喇，冇人嘅

準備等成晚啦

坐緊的士

依家咁早仲有時間嘅
嗰晚就話夜咗啲啫

到左白色頭帶
白色hoodie果個係我

播完daniel喇 到未呀

成班傻西係度回帶唔知做乜鳩

唔爭在

邊個先係你

對唔住 我認衰仔 我抵打

丫 你班死仆街
平時成撚日加密 依加又唔加密嫁WOR

配合你唔加密

係囉 你第一句都無加啦

馬口至

NEVER唔要奶把聲就好了

再次宣布 i know you know最高汁

你已經好叻啦 依個舞台好正 睇到你好大進步 入到35有得j聲真係老懷安慰 返公司要努力練習 仲有快啲影吊帶衫相 等我對一齊出道尚存一絲希望

眼鏡已經係可以出道嘅水準
vocal第一名符其實

大家都係6個月 點解分別咁大

入坑圖

對比初評價同replay到olg 真係好開心睇到進步 我就唔識唱歌嘅 我覺得穩咗好多 高音個音域可以有自信咁上到 同把聲乾淨咗

未追post既時候第一個留意眼鏡

到底先生你有冇近視

死毒撚人地扮就嚟打交佢呢埋一邊

知道自己比人話個口大 新一集收斂咗好多 無論點我都咁鍾意你

OLG錄音圖

OLG 世界第一

到底頂黃帽係屬於丁丁 鹿 定wb

OLG走強世界第一

正呀

一直覺得口大係萌點

宣傳下

點解我會見到-1

擺明係針對我嚟負

喂 彬巴講真相你駁唔到都唔准負文福皮
夠膽出嚟隻抽

天真愛美 班懦夫邊敢出嚟

典解有不滿又唔講

似曾相識

我睇到嗰時都諗起

安安同WB好夾

講還講⋯⋯

對比圖 不得了

拿
咪呀你

得自己一個邊敢出嚟
要多人啲先會衝

證明大家心入面都有果個人

諗咗成分鐘先get到

一睇就知啦 渣ga

仆街負皮狗 負豬仔眼鏡我都忍你 負文福我即刻屌你老母臭閪
你連鍵盤戰士都唔撚係呀，淨係識負皮人
咁唔順氣咪出嚟講囉，你咁有道理，係咪？
淨係識負皮化做乜鳩

啱先碌twitter見到 好得意

拿 我就唔知你地諗咩
我就諗起佢地先嘅

你心中有...

正解

你最後都諗到

我諗起眼鏡嚇親

PISH

用陳陰魂不散

淨化

用陳SOLO喇 你就陰魂

1001